［瘋傳］安倍川普高球外交表演沙池後滾翻娛慶

安倍身手果然了得

果然係Mario